[占卜] 占卜原理一問

有冇人有占卜經驗 想知原理係點，點解啲人話好準，想同friend試下占卜